19位世界環球小姐「穿上自己國家傳統服裝」登場！

黎巴嫩

西班牙

日本

挪威

希臘

法國

韓國

中國

其他可以自己入去睇

加拿大唔識欣賞

咁多個都靚
係某個國家唔靚

希臘真係女神feel

香港應該要black bloc上

日本
Norway
Greek
France
韓國
支那

香港: Black Bloc / 旗袍

中國唔用漢服，傷害14億人民感情

香港呢？

咩衫代表到香港

上面post嗰幾張，真係得支國唔靚

支那果個算乜野 ? 點解唔係漢服或中山裝 ?

西班牙拍av?

MK look

其他國家啲衫好優雅高貴
有皇室貴族feel
某國著到好似去賣藝耕田

要手指夾住支煙

日本黑人問號

OL黑絲

中國最撚柒

好有希臘神話feel

日本真係有咁嘅女裝？
一直以為Av 造型先有

我都覺

法國嗰個好有皇妃feel

英國

日本似cosplay多

點解日本唔係著和服？

中國好似笠住百家布

加拿大

日本居然唔著和服

中國

顛覆國家政權

errrrrr

日本小姐扮緊德川家康?

日本西班牙

我頭先都有同一個想法

日本妹世界第一

成班滿清雜種經歷過文革三反五反仲好意思著苗族D古服

知唔知醜呀支那種

白色短T+牛仔熱褲

除咗中國其餘都好靚

訓啦柒頭.jpg

旗袍

日本竟然唔著和服

古代武士look

拉9 個中國代表啦，咁多服飾唔選擇，著小數民族苗族服飾。苗族代表到大天朝咩！！
屌你傷害民族共和人民感情！擺明犯國安法

有女武士？

巴打

希臘

中國唔係柒既問題
點解會著少數民族既衫？

日本著男人衫
呢d只會出動漫出現

日本唔著和服
支那著旗袍咪正正常常囉
係都要著埋啲耕田裝

中國嗰位有少數民族血統？

強國at least都旗袍啦

蜘蛛精 ＋ Drag Queen ＋ 帳篷 ＋ Avril Lavigne格仔裙？

但改咗女裝，感覺都ok

挪威好童話

韓國
好似床舖可能方便就地正法

日本點解唔係和服呀

黎巴嫩簡簡單單咁意外地覺得幾好睇
泡菜同洪水國就
同想像中一樣好撚柒

如果傳統服裝唔係指大眾著開既
咁都仲講得通
唔係日本果個真係R撚哂頭

無玩戰國無雙﹖

日本嗰套最突出

日本動漫=日本文化

著旗袍其實唔錯
著埋套咁柒既衫

最靚係希臘

冰上曲棍球？

霸氣

中國用旗袍既話贏曬
係要揀呢d民族野

日本唔著和服

日本點解唔係和服？

日本好正喎

可能和服太常見

諗起中環OL拎遮果張相

唔錯

希臘靚到痴線

大麻

最明顯嗰樣唔講

明明著漢服會靚啲
呢啲類似苗族服既裝束以前見過旅遊節目影
有啲著得冇咁娘同cheap

法國

應該係女忍者

唔駛咁大聲話自己老母係雞喎

計分板

波唔夠大

日本 韓國 中國

Lm

黎巴嫩好靚

日本嗰個幾靚

中華人民共和國要著中山裝
呢着即係反動

支那拎人地嘢扮自己民族服

日本唔係應該係水手服咩

希臘最靚

中國個件係西藏服、新疆服？

日本妹

挪威咁似midsommar

其次黎巴嫩

法國有點災難性

滿奴在中國

呢度仲有
有部份好奇怪

校服

希臘又簡單又靚

竟然唔係旗袍

日本條友智障嘅?

中國嗰個係苗族？

成個藍鳳凰咁

黎巴嫩唔錯

應該係苗族

之前日本試過扮「美少女戰士」出戰環球小姐

22歲加藤遊海扮《美少女戰士》出戰環球小姐

因為midsommar裡面都係用bunader做樣本

日本好q

旗袍？滿洲人嚟？

明明係苗族

唔好屌咁大力
覺得亞洲嘅都唔多掂
尤其支那啦當然

有啲好正常
有啲又太普通
但係有堆又太撚誇張

西班牙痴線

根本唔算中國服
支那夾硬黎

廉價萬聖節衫

法國個件好靚

支那国特別柒

係長衫
唔係旗袍

應該著列寧裝

十二單好撚重的

係配合日本妹嗰隻kawaii 先有呢個效果

英國似D

呢個如何

有無人覺得 法國個件屈機

日本唔著和服

支那想點 苗族？

中國嗰個都唔係中國傳統服裝 佢著咗小數民族d衫 從來冇入過中原主流 好亂呀

希臘成個女神咁

我會俾希臘同法國雙冠軍

女神vs皇妃

法國 希臘 挪威

黑妹？

比起其他國家 難登大雅之堂

Content farm?

武士

邊個國家既最易解開扑野

黎巴嫩條女好靚
日本妹條腿

百式觀音

正

日本

français Francis

呢個先係中國參賽者既傳統服飾！

依條女做咗阿婆未？

生得黑，唔知係咪有外國血統

揾到有呢啲相

希臘女神 look

吓全部都好無氣質喎，著到似cosplay咁，以為會見到依種：

少數民族分裂國家

太行呢可能人地覺得

有嘅 不過套衫唔知係咪咁

日本咁樣叫傳統

不了,仲柒過老毛嘅年代.

日本嗰個似cosplay多國傳統服裝喎

西班牙條女係咪假波黎
咁大個警鐘波

點解中國係著苗族服飾

希臘好靚中國好柒

女忍無慘

好似個個國家都誇張左
舞台效果

中國應該着旗袍啦下化 著個啲民族服裝咁撚柒

黑色旗袍會唔會好啲呀

笑起上嚟成個藥師丸博子咁

英國個個似啲

hi 五毛

不丹皇后真係好靚

我都期待緊係旗袍

希臘、法國勁靚

似少數民族

苗族嗰啲

日本玩緊cosplay咁

三枝

Cosplay

咁好正常
本身就以農立國

退魔忍

呢張圖唔係話炒咗車，係狗乸喬裝黎架咩？

圖二番號？

Free Hong Kong 衫

France果個 估錯左做Spain

香港

浮游炮

日本好正

推香港獨立 唯一出路

日本想點, 有和服唔著著武士裝...
仲要係動漫化既... 以前武士裝我唔信有女裝囉.. 仲要露腳既..

支那

應該係日裔巴西人嚟.

年年都和服好悶㗎嘛

點解韓國件韓服成身國旗

日本唔着和服？

Miss Dongguan

中間襯黑色高踭鞋做乜鳩

日本想睇多啲正面

挪威好童話故事書，好peaceful咁
法國希臘勁靚

其實幾靚
而且啱曬連登仔，係咪肥婆1眼就知

見到樓主咁問我就知有呢張

Wiki話佢識馬拉話，可能有馬來西亞血統

我估佢應該唔係日本出世
似外地出世

紅衛兵裝先代表到有70年歷史既中共國

正想貼呢個

天大地大不如党的恩情大

over咗

中華民國建立後，旗袍在上海上流社會非常風行，這股風潮還傳到了香港，最終成為代表中國女性的現代服飾。中華人民共和國建立後，因為旗袍代表著資產階級、違反了共產主義的理念，所以曾經有很長一段時間禁止旗袍，1980年代改革開放後，旗袍重新流行於中國大陸

玻璃心真係

只有70年歷史中共國點代表漢朝著漢服？

英國果個

西班牙

代表苗羗蚩尤

酒樓知客

個男仔好靚仔

挪威

上邊講旗袍無啦啦俾人負皮

明明係代表民國時期

係咪我理解錯啲咩啊

Same

不嬲唔鐘意泡菜，但我覺得佢件衫幾好

躝啦

旗袍係源自滿族
係漢人嘅恥辱

堂堂正正嘅中国漢人應該着漢服

我想問腐皮嘅人係咪冇睇過花樣年華嘅

唔知係咪我思想唔純潔一見到日本嗰套衫已經林左啲污糟野

味係囉其他國家傳統服裝都係大方得體，日本就著退魔忍

日本妹好似幾靚

好似賓妹
環姐選美啲判審口味

係都簡開叉旗袍着啦正到仆街

日本小姐便服真身

Victoria secret Show

mide060，係同一套嚟，大橋未久

日本？

都正

但將軍衫係男人著 佢呢d改裝cosplay

20kg

支那果個苗服黎嫁鍋

眼光唔好咁狹窄啦，你唔係以為加拿大愛爾蘭維珍真係有呢種衫呀嘛？
個比賽純粹係show下自己國家歷史文化，
點解日本一定要係和服？刺客忍者呢啲都係日本傳統嚟

drag queen?

其實係好撚正

我諗啲鬼佬見到都會覺得好撚淫怕羞保守得來對住鬼佬又easy 一定扯爛條旗袍屌撚死佢哋

黎巴嫩挪威都好正

韓國是世界起源

日本正到

中國應該掛個病毒🦠上身

日本居然用武士而唔係和服 不過好型

其實係你認識唔夠

ICE HOCKEY

條link入面咩係 維珍

法國玩呢啲環節簡直係贏在起跑線

好似幾年前

應該用和服

日本做乜9，好毒

勁小家又冇信心
好似港姐初選啲未出過大場面嘅大媽

唔好玩支那驚啦 加入FGO大家庭

入來就係睇呢張

支那如果係佢嘅話
安徽阜陽好似都係漢服喎

其實好多套都唔傳統

日本好柒

呢張先arm😅

日本應該著潛入搜查官

唔著和服咁咪著真係武士裝/忍者裝囉, 依家呢件就明顯係現代既cosplay 服裝黎, 點都唔係"傳統"出得題目傳統你同我玩Fusion?

屌

日本做乜唔著和服

突擊自由

個標題誤導
唔係傳統服裝
加上應該大會安排嫁

香港小姐

Av feel

希臘日本法國好靚喎

全世界都係喬裝狗

Greece

日本果個係傳統服飾？
點解唔係和服嘅

有漢服唔撚着係都要着到咁柒

日本件野咩料迷你裙武士cosplay.....
秋葉原傳統?
不過我鍾意

北京政權係北佬，著乜漢服

少數民族既衫都ok ge，但唔知點解佢個件咁bulky咁柒

鬥柒我覺今次韓國贏少少

日本果套好撚淫

其實環球小姐呢幾年民族服裝都好多國家行創意路線㗎啦
例如泰國試過tuk tuk 仲贏埋民族服裝獎

美國仲試過用變形金剛

其實係個題目改得衰 應該係National costume 唔係traditional costume
選美都搞咗幾十年 傳統元素都玩過咪行下其他路綫

西班牙好靚

但係日本點解唔係和服

韓國連儂牆?

中國點解唔著清朝？

韓國 so 7

對魔忍都唔撚識日本傳統文化嚟啊

話說日本着武士服唔係和服。

另外我見日本韓國都事事正正咁以爲某國會着古裝衫，點知燈左。

另外旗袍代表大清。

富士主播？

明明件衫好7 但個男人著得好型

關你撚事?你係日本人?

蜑家人服飾

so fucking cool

日本 希臘好正
中國

應該同韓國傾好咗，觀感上唔好太似

嚇親

前面啲相都好靚 唯獨是最後一張相有浸柒味

真 冇波冇肉地 支撐唔起件衫 但起碼個樣合資格做女神

D支那仔唔識分漢服同和服，一陣又愛国憤青上身，話人媚日

希臘法國都好正

Austria

立陶宛

好想後入

好靚成個公主咁

ＡV 女正好多

庫拉索

希臘贏哂

似廣西壯族

女忍者啊。

日本心諗做乜9
好地地著返和服咪算

變形金剛應該係咁

日支韓都唔多掂

阿根廷

比利時

哥倫比亞

上面白
對腳黑

中國果個係少數民族服飾喎

年年都要諗新既民族服裝好難架

埃及

苗族衫關支那撚事咩

佢本身係小數民族人?

著皮靴唔講以為soapland新主題
雞味濃

就算係又點?咪又係香港人

日中兩位應該係差唔多諗法，和服漢服應該之前已經唔少參加者用過，而且和服漢服韓服三個一齊出又會撞車咁，外國人未必好識分。索性劍走偏鋒
結果人地日本好成功，就算你笑佢cosplay但觀感上係小可愛同型型地，別樹一格的美感。中就。。。

推光復香港 時代革命

用苗族果件代表中國
傷害全國十三億人民感情

Blackbloc

做咩唔着漢服

ig?

睇到最尾中國即刻笑撚左
前面全部高貴大方 最後無啦啦走個山區大媽出黎

個樣同風格係好典型既日本女主播feel

北方人個個都係矇眼扁鼻既滿蒙胡人雜種
仲好意思大大聲話自己係漢人

可能太多人識，變左無咩特別

中國果套係少數民族服來喎

除左蝗蟲國，其他

係好撚正

好似係唔知苗族定唔知咩小數民族嘅衫嚟

希臘不得了

德川家康？

旗袍以傳統服黎講真係好柒
不過叫做夾返支那style

好似係某大學校花同埋選美冠軍黎

日本同希臘

韓國女人傳統係露波裝

屌好能想屌爆佢

支那傳統服裝應該係依款：

咁可能人地真係小數民族

想屌

法國好撚靚

21歲的小田安珠其實早就小有名氣，她在日本名牌大學慶應義塾大學就讀人文社會學科。因為受到電影影響，她對日本古舊歷史產生了濃厚的興趣，因此大學選擇了考古學。小田安珠也因甜美出眾的美貌而被選為2018年的「慶應小姐」，成為了學校的校花；她的未來願望是想成為一名主播，因此她在校內也積極參加廣播及主持的活動，從2019年就擔任了校內廣播和旅遊節目主持人，有豐富的主持經驗，為自己鋪墊好未來的道路。

中國果套咁撚似廣西定新疆衣著既？

係長衫唔係旗袍

之前泰國幾好睇
首主題曲都好好聽

日本終於唔係和服

Black bloc

以為福原遥

日本果套好型 又靚

日本係幾趣致
不過如果著傳統嗰啲咩白無垢十二單重正喎

着翻套淺色既傳統和服有美感好多

旗袍咁正都叫柒
著起旗袍會柒一定係因為個餡唔掂囉

食屎啦
人禽之别啊屌你老母

日本好撚正

其實漢服好似幾靚

好有貴氣

西班牙，皇后裝？

第3張毛舜君

其實苗族既衫幾靚
但個支那女人又擺出典型既支那pose

其實好有特色喎
旗袍就真係悶

我以為背景一部份嚟

Norway
Greece
Korea
Lebanon
China
Japan
Dominic?(有冇串錯）
India
都唔錯

Btw
India
係沙加嚟

日本幾正 希臘有氣質 某國鳩唔撚搭八 好羞恥 好尷尬

仲冇spain
Russia

支那件衫好阿嬸feel

日本嗰個以為忍者系列

由加拿大同澳洲套衫睇得出佢地幾無歷史文化

除咗支國外覺得日本果套最差，成個低級cosplay咁

希臘同法國人同衫都最正

希臘
癡孖筋勁有氣質

支那小數民族幾時變左傳統？？傳統唔係要計主流咩？加拿大冰球名義上重正宗過你

和服屈過韓服

日本古時真係咁?

咁計嘅話
全部著牛仔褲算
一定主流

我心目中加拿大傳統服飾一定係厚到仆街嘅北極熊裝
重一定要有牛仔帽

漁民裝

黎巴好正

一睇呢個就諗起mmc著嗰條鯉魚精

立陶宛靚到癡線

唔一定
不過上面張韓服的確唔靚

討好女權掛

睇返其他國家，有啲都奇奇怪怪
所以日本應該想凸出啲，日本女武士都幾型

西班牙

旗袍=清狗

好甜

西班牙
支那雞唔係漢服係咪犯左國家法

中日韓代表

goalie

明明戴埋帽整體黎講係好完整，但都係柒到仆街
支那人真係毫無美感

日本嗰個笑容幾好

其實漢服好靚，中國唔揀漢服著

我睇睇下日本件武士裝，開始覺得好可愛

和服靚好多

最尾

以呢張相計，係

日本
另外希臘同挪威都唔錯

日本妹識玩

咁漢服嚟講，唔屬於支國獨有文化

反而覺得佢哋有自知之明

Jm9

日本先係喎

好正

支那人啲用色真係痴撚線

少數民族衫代表國家？

係咪搞獨立

利申唔識外國野，9up

自由高達

藍色校服旗袍

大一大万大吉

Gem

Black block都有好多種，如果勁貼身顯曬身材

呢個係美國

希臘贏撚左係件衫度

應該廿中

加拿大唔著first nation著ice hockey 加hey hey hey you
日本唔係和服

係咪唔係傳統服裝
只係costume代表到個國家咋

South Park 情節

呢條女真係流芳百世

btw d腳趾好撚核突

做乜哨牙珍都參選？

日本韓國

每晚一個，80日環遊世界

咁佢white都唔應該着

成隻gundam 咁

中國漢人邊有傳統服裝，自古以來每個朝代得果百幾年貨仔就轉手比左唔同文化統治
一向都破舊立新
得少數民族仲保到佢地d傳統

VS 咁款

日本正

大嗰女咗靚啲

蒙古黎，當年中國打輸，好多支女都比蒙古大j，今日慶祝返

日本幾醒 唔係和服

希臘有仙氣

冰壺呢？
點解冇

失傳咗未？

現代啲旗袍一早改到七彩

重點係包得太密